# Blog_inwestowanie

Info.
W projekcie nadal mam problem ze sformuławaniem odpowiedniego warunku do zliczania komentarzy z odpowiednimi końcówkami
w jezyku polskim. Na początku jest 1 komenatrz a po dodaniu mam koncowkę "e" czyli komentarze. gdy póxniej zmienia się koncówka na "y" czyli np. 5 komentarzy i znów zachodzi problem, ktory będzie się powtarzał. 22 komentarze, 23 komentarze. Powtarza się to gdy ostatnie cyfry są z przedziału 2 - 4. Przykładowo 52 kometarze, 54 komentarze i wchodzi 55 komentarzy czyli znów jest koncówka "y' itp. Wydaje się, że powinien być sformułowany warunek, który zawsze bierze pod uwagę ostatnią cyfrę w liczbie i dopasowuje do niej koncówkę. 
